[請廣傳] 黑社會周街打人，國際旅客好危險

黑社會周街打人，警察視而不見，直頭警黑大聯盟，唔知幾時會打到去尖沙咀，中環等旅遊區，咁搞法，外國旅客真係好危險。

大家應該呼籲各國，
將香港列為不安全旅遊地區，
暫時不要來香港旅遊。